開心速遞（217）道德淪亡 | 踢走賓穎主題曲

cr: KFCCoffee

故事線集數list

TT

洗滌心靈嘅地方=酒吧

啊哥TT

洗滌心靈既地方

tt

同是天涯淪落人

TT!!!!!!!!!!!

其實譚道德都唔太道德
為獎為名

受害者

朱凌一家

咁都有朱家

熊家最叻係咩啊？攬炒

苦主

金城安雷左幾多人

咁都串到

咁都有連動

TTBB!!!

金城安受害者club

去酒吧

回帶

苦主相遇

還突

朱家都出埋
幾時聯手對付金城安

金城安受害者

律師樓

TT
朱家都深受其害

受害者們

連到戲

譚家+朱家聯盟

金城安被害人

咁都有佢哋

金城安受害者聯盟

On9安仔

係咪要告安仔

TT都同場

復仇者聯盟

金城安

金城安真係破壞王

今集有Bonnie呀！

好靚仔

朱爸爸同談爸爸

天梯

佢地2個一定明白

安仔苦主大聯盟

可以組成苦主聯盟

大你80間桑拿

好想睇兩家
一齊針對安仔

流口水

苦主大聯盟

咁都有tt同技安

反金城安大聯盟

下一個黎酒吧既係邊個

滴口水

噴口水水

後街女孩 個受害者聯盟

Asshole

屌

啲口水

難得遇知音

無敵破壞安

大學咁教你㗎呢句其實鬧得好溫柔

支持你哋收金城安皮

2個俾安仔撚嘅爸爸要聯盟了

又有新線睇啦

又係金城安

無敵破壞王 金城安

So asshole

半年

半年收拾殘局

SO

SO = asshole?

視帝

cls

last scene

RRRRR

之後半年

前親家

演技好到 激動到講野流埋口水

so

訓身演出

TT慘慘豬樣

個音樂好正

好撚慘

同你一樣

又開多一條線
下次邊個受害者

嫁個女過好就一世

套劇D連動好撚正

笑到仆街

千年道行一朝喪

好撚癲

金城安生化武器

係咪有新聯盟誕生

打靶安仔又一成就
成功令聖人變返凡人

final boss金城安

真係有朱展

掛住天梯

差s唔記得so呢個名

呀~~~~~~~~~~~~

有演技

笑到仆街呢個 系列

廢青安有毒

大龍生

譚道德呢個角色應該拎獎
好好戲

可以拍復仇者

咁就完？

嘩呢個 end
高質

姐係話 譚道德vs安仔好快又要出現啦

道德bb視帝級演技

你個名
阿清

大小姐啲廚藝

真係金城安苦主大聯盟

沙律菜

00呀哥個可憐樣好QQ

唔好講譚家門口 朱家門口都唔洗入

安仔可以將一個地位崇高嘅人拉落黎
仲勁過Terry

沙律

下集

地獄料理

大小姐都幾有新意

聽日

學人講經，一生幾十年既目標係拎獎，7夠未
孔子問佢有咩志向，佢咁答死得啦

個譚道德做教育界淨係為左個獎唔係為左教好D學生

沙律菜芯

S o

小蓮沙律菜

離地代表

繼大小姐又一最佳配角

蓮輝

幾時有人cap個rrrrrrrrr

我想睇 安仔 大鬥 Terry

輝輝

仲有咩地方可以比安仔破壞

金城安仲勁過terry

沙律菜=菜心上面加沙律醬

幾時入接龍做intern

點解果個男仔叫tt既

即刻諗起後街女孩

上面咪有囉

威龍

今集笑死

陳榮峻真係一位好敬業樂業又專業既演員
今集真係搏晒命

而家覺得terry好好多

劉錦係有心做壞事...安仔係蠢到壞事....
都有DDDDD唔同嘅..

譚道德好好戲豁晒出去做癲佬

道德rip

要gifffff

補習社

不如我地嗌發記啊

同大小姐合作幾好

朱展同TT對安仔又幾冷靜

咁樣反而好現實
邊有咁多聖人教育家

接龍集團

安仔破壞力遠超terry

安仔係咪愛回家版thanos

咁人地追求道德, 個獎係一個證明黎, 有咩問題
名氣同道德都唔係一定對立既, 不過on9安真係令譚道德破晒功

人妻more

安仔 你差接龍未搞破壞咋 我全力支持你架

遲啲係咪有譚朱兩家合作

金城安幾時入接龍跟大小姐

睇返上年安仔入去做果幾集

啲菜心係咪生架

好似冇事

淨係呢集果幾段既演技都夠班拎男配 拍得住大小姐 果然係老戲骨

劉錦度縮又成日呃屋企人又爛賭
安仔邊有呀

佢地仲有道德過譚道德

Terry係蠢
安仔係廢

我覺得terry遲d會賣左龍家企業出去

劉錦係演員做返自己
安仔係真演技

開心速遞真係有好多好好嘅綠葉演員

大小姐黑暗料理

朱氏父子加入譚道德陣容啦
復仇者聯盟

黑寡婦TT

terry：舅父呀，而家點算好？
安仔：媽咪呀，我無心㗎

可能負負得正

咪理佢啦，睇愛回家玩認真

冇人問點解小學畀帶撲克牌？

我想食

真心做得好好 佢條線好好睇

要集齊5粒石同能量手套

Cut多少少

00個哥好似叫天梯

大小姐直頭髮幾好睇

好彩每日播半個鐘
播一個鐘兩集一齊播真係會笑到斷氣#he

個啲好似詞語牌嚟

你個名

邊有學校唔俾帶啤牌嫁

TT可唔可以有多d出鏡嘅機會

有一集已經鬥過
安仔掛住打機屋企比人洗劫
terry比人呃走架車

Terry同安仔嘅殺傷力真係不相伯仲， Terry通常傷害屋企人， 安仔通常傷害街外人。
Terry通常搞到人身安全，火燭，攞車撞人。
安仔通常搞到人身財名裂

TT 上次都被安仔佢地打到頭破血流

編劇係邊個

新威龍廣場仲好地地喎

屌今集笑撚死

伍佩儀？

有ma姐啊嘛

唔知遲d會唔會復仇但最後都係輸比安仔

其實朱家同譚家，我覺得朱家先係呢世都搣唔甩破壞安
天長地久既0安

好正

唔係 復仇者聯盟
係 地球防衛軍

定咗型
想知安仔真人係咪都係咁蠢?

屋企人都屈

乜撚野撲克
新移民？

朱天梯
凌凌二哥

朱展tt x 譚道德
編劇成日都搵到方法將啲睇落大纜都扯唔埋嘅人組埋一齊開新線

最尾嗰張好有潛力

又要拆利是

大把啦
以前間中學都唔俾, 會俾人收

經過呢兩集 譚道德榮升我最鐘意嘅爸爸角色

點會
係嘅話成個劇組收埋皮

根本譚家都係偽君子，淨係計較個人名譽，安仔on9一件事，但自己講完大話仲可能賴人，只為自己無個獎而傷心, 而唔係為學生細細個就學爛賭傷心。講到尾都係教畜

Mandy差少少賣左

不嬲都講佢只係滿口道德嘅偽君子

其實上次佢係有少少係自己攞嚟嘅

仲要信唔過自己啲學生
覺得佢地直播會出錯

咁都有位入
一日未做到去聖人, 都叫偽君子

落咗喺Ma姐手上唔算賣
係敗

@kfc演員表

安仔 勁啲冇幾多個人可以成功報仇， 接近佢有冇野可以回報
Terry 最少比 鐵面陳玩過佢一次，二房d人可用佢激大房， 最少有利用價值

成個預告都冇出現過間酒吧
明明聽晚係講酒吧㗎嘛

其實譚道德呢啲道德撚
根本人生都在沽名釣譽，踩低人哋，抬高自己
睇佢俾人糟質，其實都幾爽
好似蠟筆小新咁樣，小新整鬼啲晒鬼友咁

Btw 譚道德好戲

在愛回家post, 個名要有愛回家feel 嘛

想知之前邊集有講金城安同最後嗰2個律師既事

定只係第一次提，未播過?

直頭係啦，食菠蘿包哽死d咁on9既橋都度得出雖然好可愛

愛回家正咗咁多嘅
我上禮拜五先開始睇返
兩集都笑到抽筋

安仔 勁啲冇幾多個人可以成功報仇， 接近佢又冇野可以回報 ，Terry 最少比 鐵面陳玩過佢一次，二房d人可用佢激大房， 最少有利用價值

依加最悶一定係尚善潮生條線，個仔反而好睇到癲

暫時好似得大家姐、潮生同凌凌可以治到安仔

笑撚死 毀壞道德撚

十足十我以前間中學個副校長，為左上位，人前人後兩個樣，一方面扮好人，另一方面叫d老師用非人手段對d差學生，要佢地自己退學，

可能想剪最吸引嗰part嚟引人睇？

兩個律師係朱00爸爸同二哥，安仔曾經為左幫朱0入去做破壞王煙腸又係好笑到仆街

00先搞得掂老婆

Shing On姐
我就唔信佢第一集想鋪喱個gag

愛回家最大嘅bug
Bonnie係點忍到金城安

拎證物把刀切嘢

安德cp

我仲記得係切蜜瓜

有集廢老根同00老豆打賭忍唔忍到安仔一星期
安仔係佢地到番工係到自拍 拎證物把刀拎番屋企切橙

佢對住bonnie兩個樣黎
成個厹咁

安仔遲啲會唔會搞冧潮生間電影公司，為潮善線添啲色彩

仲要抺走啲血跡

Bonnie1.0果陣只係當安仔兵咁洗

靜岡小姐

咁係廢同累事嘅本質都變唔到㗎

佢入咗去咁耐暫時都冇事

411 踩過界
442 三郎奇案
505 菠蘿包奪命事件簿

應該好難超越terry影結局劇本上ig

返電影公司嗰陣好似最正常

寫到安仔越黎越廢唔係一件好事 太廢會令人煩厭

無諗過飛立同朱家會係今集出現

朱家算係彩蛋位

開始弱智化
明明以前都仲話頭醒尾
普通後生廢青
係懶得做唔係做唔好

話時話
傻強幾時出現返呀
想睇大學四子呀

反而個時係00 偷懶，安仔勤力
家族生意真係唔同啲

愛回家universe
Mr Tam, I’m here to talk about the avengers initiative

大小姐又為開心速遞創造多一道名菜

正如唔會搞死速熊

會唔會撮合返00同bonnie

凌凌只會屬於安仔一個啊

呢個就不了

佢推崇ge古代聖賢，有邊個係重視個人名譽多過個人道德操守？講大話好平常，但唔好講到自己幾好幾好。只係佢貪ge野同大家唔同，人地貪錢（或者係其他利益），佢貪名譽。

好想睇大學四子返工
接龍怕d線重覆嘅可以去大陳/地雷集團

最少放得有口， 黑暗料理高級野黎㗎

安仔得罪哂兩個外父

冇諗過飛立同朱家會連到譚道德同安仔線，好驚喜又好睇，編劇好波

下次道德小學可以連埋rebecca同鐵面陳線

大小姐買啲菜心唔知買咗幾錢呢
定抑或佢根本唔知嗰啲係菜心嚟

諗左一諗
呀，真係兩個

屌你老母閪

鐵面陳： 校長我睇錯左你， 我對你好失望
rebecca（ 細細聲）： 原來校長同我一樣， 唔係我問題

屌有冇人key上去

去地雷都好喎
可以出多啲Jenny

有咩所謂，熊家養哂00+Bonnie 兩個都無問題la

其實係芥蘭

一早俾人cut左

開新線
商場諜戰

Terry搞到Ma Ma Mia 變左痴線婆想殺左佢

佢哋兩個應該唔使人養嘅，養返安仔轉頭就差唔多

人係安仔手上，安仔洗鬼怕佢地
速熊（ 全家冇人同佢爭）， 大家姐d筆名版權+ 潮偉間電影公司 佢地三個打跛腳都唔洗憂

大家姐我覺得佢寧願掉落海都唔益安仔

大小姐之前都試過喺菜檔攞住韭菜當蔥叫人地搭俾佢

可能畀哂BONNIE

cut柒根嗰集

想知今集收視

Btw之前係到諗大學線可以講做intern果啲
然後就諗安仔入接龍做intern會點
可能會拆左間公司

希望編劇唔好寫到安仔太蠢
佢係on9 但唔係蠢

Agger 太廢睇到有d炆

你應該無睇早期Bonnie果d集數佢早期排斥過3E, 屈過Venus偷錢包，扮有左00 bb 等安仔服待佢，冒認7把叉。。。
係同安仔冒合之後先洗白

我加速

同Terry兩個一齊智商急降

仲有terry加成

我睇返之前，都覺得Bonnie好似變左第2個人

唔係啤牌
係認字咭嚟

其實bonnie叫做譚育英係好有意思，佢地想佢做教育，作育英才

嘩 正

Terry不嬲蠢都算，上次雙傻安仔真係蠢到離晒罩

咁就應該唔會嘅，大家姐其實好錫佢

唔好啦孝國+國心條線 啱啱先開始唔好破壞佢哋啦

想要陳小娟+Rebecca

加埋terry 去威龍廣場

所以00會冇事

大家唔好成日講放安仔去邊度破壞
我怕編劇睇完真係咁寫
唔使寫安仔寫到咁蠢

計落朱家同譚家都係自己引狼入室
太睇得起自己
點知安仔道行仲高過佢地

其實唔洗特登降低安仔智商
就算寫佢做on9 野都可以破壞力驚人
成套劇得Terry 蠢就夠，唔洗加多一個

俾雙傻踢爆咗 佢同阿john嘅奸情 ，之後就去地雷返工， 陰差陽錯請咗安仔做intern 之後terry幫湖水藍 攞嘢畀jenny 就搞到地雷大混亂

希望譚道德條線唔好就咁完左
真係好好睇

啱
威仔見識過自己個仔嘅破壞力
應該唔會有勇氣招攬安仔

不過道德夫婦呢兩個角色真係好正
愈搞愈豐富 crossover 嘅線愈來愈大
而且仲可以保證笑點

其實安仔賣開on9 hea底小聰明做乜搞搞吓變咗弱智

處境劇寫寫下人物性格都變左

而家安邦線真係靠譚道德撐住

有冇ching總結下除咗bonnie邊個有1.0 2.0 3.0
心如係咪都有

其實蠢 同 on9 係兩個唔同嘅concept
雖然呢兩集好好笑
但寫到安仔太蠢啦

酒吧路線開始， 有金城安
送水暉好快可以上市

係Bonnie面前，安仔會發揮驚人ge潛能 之前一齊搬貨洗碗，走去做老臨賺錢，完全都無出過任何差錯，仲有集講佢為左贏部macbook比Bonnie, 苦練整甜品，最後整左道可以贏冠軍ge西瓜啫喱

其實上一集安仔真係冇乜野
今集直播都係意外，校電電視台嗰part安仔係有責任，但係就算冇安仔，philip同技安都喺到玩啤牌，睇嚟譚道德啲教育都麻麻

今集係安唔小心+無分寸，都未至於太蠢，至少仲識幫譚校長講大話兜，仲提到飛立技安兩個排戲，係on9在明知人地係傳統老師點會接受到你拍賭神呢d片。

呢兩集我都唔覺有寫到安仔特別蠢吖，都係一貫嘅hea底同on9係d誤觸多咗d,又整跌杯又㩒著部風扇同on air

大家姐用廿幾年調教既生物武器， 邊有咁容易比人一時三刻瓦解到
大家姐自己都要長期用暴力打仔先唔洗奶野

佢好細心啊，拆開本古書吹乾... 點知...

安仔同飛立+技安好有化學作用

Mandy 1.0 狐假虎威，拜金港女
Mandy 2.0 (中情博士後）100分女友

Max 1.0 雙面人，精明，扮好人ge偽君子
Max 2.0 (同Mary分手+娶Jenny後） 蠢 +善良

安仔只係上去蛇王唔想掃地
佢點會在意班細路玩咩排咩戲
佢係衰在on9著咗個制搞到Phillip仔佢地on air咗啫

全部都係因為愛情

起碼安仔都知錯
同philip仔同技安玩嗰陣安仔都似返個大哥哥

話說Jenny 同盧海鵬同朱咪咪仲未出

係喎 就嚟兩個月

係得00可以治到安仔。不過安仔喺朱家嘅破壞力點至律師樓。佢同00hehe天長地久同埋將TT變波蘿包師父會激死朱展爸

講菠蘿包就掛住傻強了

唔好寫到安仔蠢咁得唔得 就算係hea係天真係純品 都唔代表係蠢 最近有啲over哂 而且最over就係雙傻個集

其實我覺得以安仔既性格自己都唔敢囉 根本得把口

我覺得安Bon真係數一數二失敗既線 Bonnie既人設都廢事講 有乜可能上半集係仇人 下半集就一齊 仲要係自己好兄弟個ex 而且frd到咁既程度 安仔同00之間又唔尷尬 0Bon之間都好似冇反應咁 講真就算講到0bon係puppy love個啲 都冇可能完全唔尷尬囉 完全skip哂唔提 分手又分極都分唔到

TT之前睇啲劇唔覺咁靚仔
點解拍咗愛回家 會靚仔咗

因為其他演員唔靚仔囉

睇完今集後，小弟有感而發，編了一個關於熊尚善，朱展同譚道德一個前世冤家的故事。或者可以解釋點解金城安對朱展同譚道德咁多破壞。

人物:
小宮女(熊尚善前世)
皇上細佬(朱展前世)
奸國舅(譚道德前世)
小宮女腹中孩兒(金城安前世)

故事發展係明代紫禁城，一個月黑風高嘅晚上，小宮女一夜間比皇上細佬同奸國舅呢兩個男人污蔑。後來，小宮女有喜，可惜太后逼小宮女飲滑胎藥之後再賜她白綾。結果，小宮女兩仔乸就比呢兩個男人害到不得好死。

在幾百年後嘅香港，小宮女轉世熊尚善個仔金城安喺大學到識咗好兄弟，皇上細佬轉世朱展個細仔朱凌凌，又搵左奸國舅轉世譚道德個女bonnie做女友。之後安仔施展廢功搞到朱展同譚道德雞毛鴨血，報前世嘅仇。

留言嗰度yvonne_sin係今集導演,
chiwah_lam係tvb監製林志華?

之前好似有巴打mark低咗正皮記錄,
想問吓依幾張暫時有127正皮 破咗記錄未?

安Bon ge轉折位係寫得唔多好，一吻定情果集的確係進展得太快，不過我自己覺得Iris同Kalok兩個一齊ge火花都幾好睇，Show到果種甜蜜。

就咁睇一睇 最高都係安凌見到孝國一齊個O 咀樣
破200

破壞王

轉左個look同佢老友家明一樣

破200咁犀利
安凌+孝國果然無敵

初戀套餐嗰陣當左波菜做生菜，叫人搭棵蔥但拎左韮菜，之後嬲個賣菜佬喺輝輝面前話娶着佢就慘話要買曬成檔嘅菜
輝輝喺後面個樣由開頭覺得小蓮好可愛到比佢嚇死

原來譚家「住」喺深水埗呢度

咁校長行返學校都唔算太遠

不得了，德哥哥爆seed

咁binnie係咪咁

1.0 性格惡劣港女 （時期：初期>朱ling拍拖>分手>婦女會會長）
1.5 女權/有d時候溫柔 （時期：開始同安仔flirt>同安仔一齊>係其他人面前打壓安仔）
2.0 洗白曬，譚道德個女（時期：公開左>（之後無咩主線））

好正，不過做唔做到最尾cut多少少，
然後最後回帶到開頭，
咁樣就可以loop搖頭

凌安邦時期幾好睇，之後不了

我都幾鍾意嗰個時期既bonnie,
依加洗白到無性格咁，編劇快d諗辦法救返個角色啦

大小姐幾時有機會見家長
我想睇佢串道德

連埋大小姐企業式執紙皮，成條長沙灣道玩晒
寫字樓借d2 place
商場借長沙灣廣場

睇完今集之後，成個腦都係譚道德把聲︰
金城安！你呢個打靶仔！

康華少女體
安仔又想偷食叔婆

今集真係辛苦晒譚道德，嗌到聲都沙晒
但睇佢俾安仔激到惱羞成怒個樣好好笑

呢套劇好成功將啲本來人設好乞人憎嘅角色變到好可愛，先有大小姐同Jenny，而家譚道德都越來越可愛

on9安跑到成個阿旺咁

不過我覺得安仔其實唔係蠢，係練精學懶 只係成日on99擺烏龍先搞出大頭佛

開心速遞啲老戲骨真係好撚正，丹爺同羅樂林唔洗講。陳榮峻63歲做譚道德，先至有機會將自己發揮到極限。以前睇佢做金庸劇係勞德諾全冠清呢類垃圾小人角色，之後到尋秦記嫪毐，出場勁型棍，可惜做幾集就畀江華殺咗，大家應該記得邪惡bgm呀～～仲多過記得佢先佢真嫪毐。宜家開心速遞做古板嘅譚道德，一步一步畀安仔瓦解道德底線，到爆seed講我要隊冧你個打靶仔，反差演技大放異采。

譚道德個髮型好正

推到譚道德攞最佳男配

個髮型勁似嗰啲癡線科學家

唔知點解睇愛回家入面啲演員係好睇啲
送水輝喺愛回家超級靚仔，但之前無綫嗰套三兄弟打交，
有送水輝嘅鏡頭又唔覺真係靚仔得咁緊要

唔止男演員，女演員都係，
啲造型好多都襯得好好睇，
造型設計同化妝抵讚

講真睇完譚道德呢兩集
都理解到Bonnie 1.0點教出嚟
譚道德根本為咗人地對佢嘅睇法先咁樣約束自己
都唔係真正嘅道德
通常呢啲人內心都會好扭曲

接龍應該執得
或者俾大陳恥笑

編劇可唔可以寫下大家姐點樣生存
安仔咁on9

係啊
大小姐同水水都係呢套特別靚

其實今集安仔都唔算蠢到離曬譜
佢好多野都唔想
飲野到瀉水係好多人都會做
玩網絡直播只係咁啱撞正譚道德出鏡
問佢凍唔凍真係笑到cls
直播小學生賭錢都只係唔小心
反而雙傻嗰集真係唔知點解要將安仔智商降到同terry咁 究竟熊家俾人入屋偷野慘啲定大小姐俾人偷車慘啲
所以如果編劇寫安仔入接龍繼續唔小心做on9野都ok 安仔至少識擦鞋應該好過垃圾清少少
相信應該係好多fresh grad經歷

係眼鏡同西裝既威力啊

呢個跑姿真係好八九十年代港產片feel

有仇必報熊尚善， 大家姐都唔係流， 依啲嘢唔會發生喺佢身上，依啲只會發生喺其他人身上， 大家姐亦會放任安仔搞人哋

輝輝後期套套劇都係著西裝
但唔知點解喺開心速遞入面著西裝個感覺好唔同
係呢邊charm好多

佢個笑樣加把鳩聲真係好好笑
仲有開live個開場白都講得好鳩

快啲報名同金城安打機

愛回家真係好撚正
每個角色都有自己勁鮮明既性格
集集都笑到抽筋
如果唔係上面有個comment話tt個老友家明
我都醒唔起龔業係家明

bonnie 3.0 隨時出現
愛情重大考驗
譚道德一定迫叫bonnie分手

假如安仔分手， 應該無任何女性角色可以接受港女安
(除左朱00)

所以大家姐唔比安仔知佢係七把叉，丘海琪

係我都唔想仔女同安仔d破壞王做fd, 仲話做男女朋友/夫婦

大家姐返到黎知安仔搞到道德校長身敗名裂， 應該佢會恥笑校長拿屎上身同鬧個仔搞到人哋咁慘

大家姐又未必會咁做， 話曬佢都上門送個生果籃

垃圾清，前強嫂 daisy 都係，IG 反而冇咁吸引

水水都係得15.5萬人follow, venus有15.6萬人follow
愛回家ig比起其他明星有一段距離

重有龔燁都無咁奸

安仔係粗心大意同懶啫
佢好有愛心嫁，山竹牛肉打到嚟個日佢有落街救狗仔

其實我覺得Terry 同安仔 係兩種截然不同既ON9（雖然破壞力都好強）

Terry係屬於先天性，而安仔就係屬於後天造成。

Terry嗰一隻ON9係，佢本身出世到而家個人都係受保護動物，所以無論對事定對人都好單純，同埋好天真，再加上一直有工人服侍佢做任何野；導致佢好易信人、好多日常生活上既野都自理唔到
例如佢每次洗面刷牙都要有工人服侍等等。
以致佢做出黎既所有破壞性行為，例如用bb超能膠癡杯、以為柚子浴鹽就係柚子茶等等，全部都係基於無基礎生活知識同概念而造成。
屬於純天然、無任何添加劑既先天性破壞王。
要解決佢呢種ON9，其實扔佢出去見下個世界，自己生活幾年就OK。(我好樂觀地諗)

而安仔嗰一種，屬於後天性，
本身個人係識得一般既日常生活自理，叫佢一個人生活係無咩問題，至少佢應該唔會當左浴鹽係柚子茶飲先。
佢所做出既破壞行為，其實都源自於個人既粗心大意，做事求求其其等等。
例如琴晚嗰集，唔小心禁著左風扇所以吹哂啲野落街、開直播前無細心留意附近有無人、唔覺意禁著左個ON AIR 制自己又唔知道，以上既破壞事件都唔係因為本身個人無生活知識，而係源自於佢既粗心大意，無留意清楚周圍先行動。
所以佢係屬於後天性破壞王。
要根治佢既話，一定要俾佢犯一次好嚴重、嚴重到會令佢後悔一世既錯；咁從此之後佢應該會醒醒定定，諗清楚先行動。

不過平心而論，雖然Terry同安仔既ON9係有分唔同品種。
但係如果我現實中見到呢兩類人......
仆街，都係走得快好世界。

水水1.0 拜金港女 男朋友要搵有錢仔 成日罵心如
水水2.0 義氣仔女 超錫屋企人

小蓮又有新look

一定係今晚跟蹤輝輝落bar個look

水水3.0應該人妻水

好少女嘅打扮啊 孖辮妹
肯定係跟蹤輝輝落酒吧果個look

老闆老闆娘

TT真喺去整菠蘿包

今集都識得睇住philip仔 算叻仔啦
最後唔好唔小心就好啦

想重溫一次尋日個集
先發現原來mytvsuper會盡可能加插廣告

平時電視播

Mytvsuper

TT真係好靚仔

住宅點會有廣告

諗起初戀無限feel 最初回

童年曹總
安仔：潮生，來緊曹總傳係咪需要兩個精靈嘅童星做童年曹總同童年賣魚勝？我有好介紹喎！
潮：係邊個？
安仔遞手機：你睇下呢段片先
潮：吖，佢兩個又做得幾盞鬼
曹：有神嗎kai先滴絲（有甚麼開心的事），依遲cant椅沙（一齊看一下）
潮：曹總你喺度就啱啦，睇下呢兩個𡃁仔做你同賣魚勝童年，啱唔啱心水？
曹：呢個瘦滴似禾（潮安暗驚），肥滴似賣魚勝。想當年，禾蕉絲畀他痴敷（我就是被他欺負）。（曹總喊）
潮：估唔到曹總你咁堅強，都會流下男兒淚，呢段經歷實在太悲慘。我一定會安排最戲劇嘅方式去呈現呢一幕可歌可泣嘅片段。安仔，你星期六帶呢兩個𡃁仔來見我同曹總啦！
安仔：係嘅潮生！

自己屋企出面走廊都賣廣告
離地左啲喎

其實可以求其廠景拍，但為咗個菠蘿包可以出去租地方拍。開心速遞真係有心想拍好套劇

因為上次雙大被人趕過，所以今次落吧要打扮得young啲

我樓上質疑左
但即刻食左個負評
似乎係想滅聲

Mytv版仲要整到唔連戲，上集係脆香雞翼，下集係個包

痴撚線

又連戲

佢地d衫勁靚 真心覺得要係bbc上架賣同款

輝輝間bar應該冇年齡限制掛

上次見到有廣告已經貼出黎 笑左
咁靜雞雞放個廣告

分！！

究竟我睇咗啲乜

絲打分析得好好
我係因為見有巴打話想再睇雙傻先咁寫
上次安仔智商下降得太勁
但呢兩集其實ok

between 安仔喺凌凌面前都無自理能力
洗面刷牙都要人服侍

大陸樓會有廣告

安仔寫佢練精學懶+冇文化就夠
雙傻嗰集真係變咗弱智

所以維持呢種膠法係OK既，雖然破壞力強，但都未至於變安仔2.0進階版。
不過好似雙傻咁就唔好啦，嗰集前半仲可以解釋係懶得監工所以惹禍，但後集真係俾人呃就有少少怪。
因為係我眼中安仔其實智商一直正常；只係個人好懶同埋做野是是旦旦先導致之後一連串既事件發生。

安仔只會係凌凌面前展露佢咁任性既一面，我已經當左係撒嬌既一種

同意
我之前講既後天言論唔包雙傻嗰一集，
雙傻後半PART又真係過左火，智商有少少急降得太勁。

建議下次真係要寫佢同Terry 大鬥法既，可以寫個矛盾大作戰咁既野出黎:
一個肯去做但係做極都做唔好既人VS 一個其實做得到但死都唔肯做既人

（跟住由MA姐做評判，睇下邊個可以最快激到佢想殺人）

鳩得好可愛

但點解無戴眼鏡既，眼鏡

《愛回家》譚道德全裸獻出熒幕第一次 陳榮峻劇透：會再有新突破

上次係初吻

開心速遞編劇好波，演員又演得放

香港齊hiphop
好期待

居然係螢幕初吻

kalok 真係做得好好
如果金城安呢種人喺現實出現應該勁乞人憎
但點解佢可以做到咁得人鍾意

食禁果果集都試過BONNIE定唔知大家姐行路，旁邊賣番IRIS自己既廣告，成件事好怪

因為佢本人就幾得人鍾意
同埋外型幾好

譚校長經過今次事件之後唔知對佢性格有冇改變呢

啱啱喺街聽到有人提到「整濕哂」「晾番乾」,
我即刻豎起對耳聽吓係咪講緊開心速遞,
點知真係 嗰吓好開心
後尾佢哋講起凌凌但唔記得咗佢叫咩名,
淨係記得佢係安仔個讀攝影嘅friend,
見佢哋諗咗咁耐我忍唔住加把口同佢講係朱凌凌,
講完又勁唔好意思 好似俾佢哋知道咗我偷聽緊咁

好耐未試過咁期待蓮輝主線

其實我幾鍾意上次愛情當入樽嗰兩套波衫

大小姐條藍色閃閃裙我勁中意
水水有條綠色貼身半身裙都勁靚

大小姐同阿水啲衫冇返咁上下身材應該好難carry

諗起大小姐條蛇紋裙

水水多d大眾款嘅

嗰條真係唔係個個著得起
仲有平日大小姐嗰啲花花衫、阿水嘅螢光衫同成個幾何形嘅衫

其實幾想睇花絮節目，訪問下幕後點構思同製作部劇

大小姐真係將所有動物著曬上身仲要carry到
果然係超越性別同物種嘅美

水水深受曹總嘅愛戴
大小姐深受m男嘅愛戴

準備

準備好啦
蓮輝

蓮輝蓮輝

埋位

除定褲睇垃圾清

開波

蓮輝非虐心速遞我嚟啦

蕭國華

輝的好爸bar

開波了

一嚟又煎pan輝

一開始又嚟

開波就咁刺激

又係依班呀太

輝的好爸Bar

仲係做緊鴨

好彩冇招太

善款數字咩

玩緊人中之龍？

又係鴨

終於賺夠錢

最緊要肯收手

輝輝加油

人中之龍

我諗起上次候賽因唔係比人掟錢係掟蛋糕

好ff feel

終於搵夠

輝輝手揸一大疊銀紙個樣好好笑
岩岩變身個shot幾正

呢條線越黎越悶

宋老闆好唔順口

個朋友呢

變身前正

班啊太遲啲會唔會踢爆輝輝係鴨呢

FF ?

仲有煙灰缸

唔係撈

你會唔會想掟屎俾佢

大小姐啲friend？

送水秘撈係咪搏炒

阿叔句說話

間野會唔會話爭人錢跟住收皮

阿廖

食屎熊樹仁

飛立係酒吧做功課

仲要得佢一個負責？搞唔搞得掂㗎

撈麵

個阿廖竟然有茶餐廳

咁多人知，唔係諗住大小姐唔會知呀

好爸bar好7呀，邊個會幫襯

省埋群姐

記得找數

搞超市
阿叔又鳩噏

連續兩日有Philip

低級職員做高級老闆

呢啲位湊仔 唔太好

低級職員>高級老闆

低級職員

仲講緊低級職員

4條煙

linda媽咪

Linda媽咪

菲立仔好mean

Linda媽咪呢

飛立話佢低職變高老

英進 小朋友響酒吧做咩啊

高級老闆

叫Linda媽咪吖

沙律菜出場

Linda 媽媽

菲立仔都做咗高級賭徒

大小姐把聲

譚道德洗滌心靈個陣

飛立真係好得意
童言無忌咁mean老豆

一晚6皮根本唔洗開酒吧 做多兩個月開酒樓都得啦

未煲

生米

飛立：我老豆仲有間吧，我曬你冷

笑到傻咗

真係比我講中，冇㩒制煮飯

半間咋

大小姐暗黑料理

菜心係咪生架

針板都爛埋

水浸生米
砧板肉餅

大小姐秘製暗黑料理

板都砍爛

地獄廚神

無樣食得

條魚好核突

做刺身啦

大小姐傷風？把聲咁萌

針板蒸肉餅

離地Linda媽咪

大力到

Tree gun勁啲定大小姐勁啲

其實大小姐肯煮已經好有愛
咁既身家重肯煮

美女廚房

但我真係試過點沙律醬

蒸魚全體連內膽

買魚唔整埋

訓咗了

叫麥麥送
當廣告

剁肉餅我諗起七月十四ff小蓮係咁剁肉餅

起埋一齊吧時間只會愈嚟愈少

大小姐不如你跟群姐學煮餸啦

佢橫掂幫麥當勞賣廣告 點解唔嗌麥記？

成塊起左出嚟

樹根廚藝好掂嫁喎，係間唔時痴9線

呢個sale

垃圾清

入自己鋪都要比錢

海象大補丸

偽譚仔阿姐腔

個sales d口音

譚仔話做乜9

女生男相

阿清

因為佢之前真係做譚仔阿姐

綠色鮑魚

大小姐個妝好靚

垃圾清比人細細力拍頭

條女好連戲， 每次講野都有鄉音

大小姐點會女生男相

打垃圾清個頭

呵番垃圾清

呀清

住垃圾桶

返上垃圾桶住

大小姐不知幾正

返垃圾筒住

輝輝會唔會聯想到 上次起荷蘭農場餐飯其實唔係大小姐煮

垃圾清真係好可愛

張應偉

垃圾清點解喺劇靚過佢ig啲相咁多？

返垃圾桶住
阿清個垃圾桶有三層高

譚仔話完全唔似

黑白相

你相機壞咗啊

你相機壞左

彩色要加錢

黑白相好有feel

個私家偵探

室內唔係禁煙咩

擔住個煙斗

好青春啊小蓮

好型啊

眼鏡小蓮

頂你以為黑超

出場啦學生妹

係鐘意食過期嘢

大小姐好型

Tequila

其實無論係男係女係劇都正過ig
應該係劇組造型有功

大小姐個look好young

諗起大小姐中蛋糕

阿叔及時叫住

大小姐好似愁擘擘

大小姐

垃圾桶入面仲有個識講嘢嘅雪櫃

mola mola阿叔

兄弟當苦力

Ig啲相filter太勁

成日搵埋D咁黑人憎既茄哩啡做

核突佬

大小姐知道了

我都覺得似阿愁

Cookie Monster

嗰隻核突佬

果隻核突佬

笑死 好多內心戲

大小姐呢個hoodie look好young

好甜

大小姐笑得好甜

內心戲好正

又老又殘

大小姐好可愛

聽日返工你就知死

又嬲又甜，轉變好快

係咁踩地雷

大小姐又整爛食物

大小姐啲內心戲

買客

廢老習性

等大小姐入股搞上市

好明顯拉唔到

阿叔你小心啲講嘢啊 小心大小姐聽日調你守地盤

輝輝老闆look 好好J

講秘密講到咁大聲

大小姐啲內心戲轉得勁快勁自然

係咪尋日太好笑，今集好無聊

小蓮好溫柔

我要戴眼鏡大小姐相

咁今集唔係用嚟笑嘅

有咁可愛嘅cookie monster我唔介意呀

痴線 咁快咁多負評

集集都cls劇情咩

小蓮呢個look都好少女體

我覺得好笑不過係會心微笑

小蓮無信心

愁擘蓮

今集暫時都好sweet 虐咗咁多集，回復返蓮輝式派糖

睇嚟覺得大小姐會出手

妖，Jacky

大小姐見到jacky個樣即卡西到

有Jacky 慢慢笑啦

Terry

良個look好似輝輝

Jacky記唔記得情人節發生咩事

terry忽然咁醒

其實jacky演得幾好笑

terry仲係咁串kc

terry下下都

局勞

焗爐

大小姐眼泛淚光

華倫局奴

路易威威

威威

d女女好似幾

第二套好好睇www

華倫焗爐路易威威

華倫焗勞

躝啦

蓮蓮老豆

水底婚禮

Terry拍手嗰個樣

月球

月球 屌

terry

Terry坐太空人

一於上月球

Archie

水底婚禮
上埋月球

空係太空個空

shut up

moonwalk

真係好撚癲

痴線佬jacky

M

好變態

月球 水底都有

嗌到地球嘅人都聽到

Jacky好癲

蓮蓮

每個角落都聽到

冇阻住阿媽黎

好慘

地球每個角落都聽到shut up

又坐返底

條友好煩

jacky其實都幾好人 不過真係唔想佢再介入蓮輝線

Jacky究竟痴線到咩地步先會feel唔到大小姐有幾西

係呀！唔想嫁你呀！

Jacky你上月球等啦

KC收聲啦

Jacky終於feel到

其實jacky幾好啊

jacky黑面

jacky眼紋好勁

上火星

KC DLLM

Jacky 好慘 但我好鍾意佢

仲要上火星

諗下點上火星

jacky真係好易氹

你上到火星我就嫁俾你

放開佢隻手呀！！

無客

好癡好正

佢某個角度睇都幾黑人憎

賊阿爸

Samson咁仆街

賊阿bar

係咪大小姐岀手？

燒左隔離

以為收陀地

如果大小姐肯放棄龍家所有野,佢就可以同輝輝一齊

大小姐出手啦

大小姐快啲出手啦

豹叔

淨係得尋寶圖幫襯

又戰地記者

豹叔把口臭到

影得咁揚

大小姐開

尋寶圖班人把口真係
點解仲可以喺職場生存到

當大龍生知佢其他仔都垃撚圾既時候佢就會心甘情願比大小姐同輝輝一齊又肯比佢打理接龍

頂隻死肥豬...

明拍

間bar d 女好唔得喎

啲客

出事

豹叔套衫係上次舞會套福爾摩斯

條靚叫tequila

唔可以去對面既咩

有女

咩料

啲女

啲囡囡

蔡丸

叛徒

原來係被美色迷惑

大小姐出手啦！！！

老雞是沒有人要的

叫Anita做

得大小姐先靠得住

輝輝sell自己咪得囉

得返5分鐘點講落去

有定力嘅耆英

抵輸
轉基吧/鴨吧啦

一接手就做唔落去

輝輝自己出場咪得

又做鴨店

仔之麻
送水輝大把人

請 威龍潘金蓮落場

咪做鴨店啊

人妖bar嚟

繼續賣肉

搵多d小鮮肉，安凌壯

又咁大聲喺cafe講秘密

真係靚

搵阿工幫手啦

飲腳妹

人地都賣得貴

酒水貴點會係成本高

佢哋咁大聲喺初戀cafe講，唔驚畀人聽到咩？

學男親女愛咁開間duck duck吧啦 可以吸引好多基佬去架

飯

開bar唔係秘密嚟咩，點解喺初戀cafe大大聲講

條女

Okay即到

有下集？

輝輝好似天真melody好可愛

大小姐出手了？

大小姐出手

出招了

有批牛肉

出手

安凌壯唔著衫猜枚，一定好多人幫襯

小蓮

有烏蠅都唔好拍

100%大小姐又出手

執左了賊吧

II

費時hurt親人又要喺佢面前喺咁踩佢間bar

其實係大小姐出手

7日鮮

原來咁反cup

北姑

廢青安終於多個技能解鎖

黑工

大陸G

掃黃

真係賊

大小姐真係好醒
幫到輝輝之餘又無自己親自出手

原來係北姑

又煮

炒蛋

諗起前幾日偷渡去美國做雞班阿嬋

大小姐高章

好sweet

仲要遲啲先講

big big channel live

可以係個到做part time

大小姐有冇出到手

廢青安破壞力驚人呀

大小姐同輝輝一定要happy ending ar

見過鬼仲唔怕黑咩

無時間了

m記

買

群姐召喚

小蓮技能解鎖

吉烈魚

豬柳蛋

甜到仆街

豬柳蛋走皮

將個包拆出嚟

m記包

發記

豬柳蛋漢堡

全部外賣嘢

群姐煮定

大小姐買外賣

係咪全部外賣返嚟

係愛阿

仆街 大小姐眼濕濕呀 好撚好戲

書呀

真係大小姐

果然又係大小姐

好撚sweet
一定要有好結果

張生又幾好

開電飯煲嗰下眼濕濕

糖尿了

個end

蓮輝啊

大小姐直髮好靚啊

好感動

挑
女友幹

大小姐好偉大

嘩好女友啊 間野竟然冇事

終於派返次糖

全部都係甜中帶苦

背後既女人

兒童餐咁

原來第一個杜愛恩黎
認唔到

有無有錢姐姐包起我

好窩心

大小姐真係好女仔嚟

輝輝知咗應該會好sad

人地就父幹
佢就女幹

就嚟糖尿斬腳啦

蓮輝線近日最高質一集 終於派下糖

搞到我想食魚柳

大小姐好顧住輝輝面子
終極好女人

又ma姐

兩個都係背後默默付出

義不容情橋

kc果然係百搭

條線幾時完
好驚d人忽然唔做個故無尾

通常都係垃圾情報

ending好甜，但睇到眼濕濕

大小姐商業奇才 背後幫手嘅話一年賺幾千萬都得啦

ma姐應該同佢哋唔係幾夾

KC又跣人

大小姐一世都唔可以知輝輝間bar係做鴨得返黎

呢套d愛情戲,仲好睇過8點半,9點半果d

有小蓮依d女友 真係成世都唔放手

有小蓮呢d商業奇才幫手，間吧實好生意啦

kc同icy感情線幾時有

點解粒糖有洋蔥

痴線完全無預過今日咁甜睇到尾會眼濕濕

媽姐嘅內心其實係一個天真小女孩